警司：721恐怖分子搭膊頭，係叫佢離開咁解

1548 #林卓廷許智峯被捕 #原告變被告 #大話講得多唔代表會變事實

該名警司聲稱防暴警察的任務是相隔兩方人群，推開白衣人的動作是要求他離開並不是搭膊頭。
#蘋果

1555 #林卓廷許智峯被捕 #原告變被告 #大話講得多唔代表會變事實

警司表示無差別襲擊是不正確的說法，是雙方聚集的人不斷將對峙升級。

#蘋果

警司補充元朗警區快速應變部隊到達時間為事件發生18分鐘後並不是原本的39分鐘，因為當時未能掌握完全情況所以才說39分鐘。

商台:剛剛警察澄清搭膊頭行為不是勾結，為何當時沒有stop &search該兩名手持鐵通的人士。如果現場沒有警察有公職人員前往現場調停為何會被拘捕？究竟林卓廷實質上做了什麼行動破壞了社會安寧？

警司:「你係咪唔記得咗721發生咩事呢？」該名警司不斷回答上環的事情並沒有正面回應元朗事件，該名警司態度非常惡劣相信正在發脾氣。

唔好再用狗稱呼佢地，用曱甴/警甴/恐怖分子唔該

沒有最仆街只有共產黨！

黑警諗佐一年先作到咁小學雞理由

屌你老母Mon post 狗

警方喝令中

好心啦，根本就兜唔到呢單嘢
方唐鏡翻生都兜唔到

攞著碌棍係搭膊頭叫佢離開
屌你啦

犯完法可以就咁離開

點解係叫恐怖份子離開 而唔係嚴正執法

曱甴，你不如答下我，呢個大肚婆點樣同白衫暴徒起衝突？

警：相信呢位大肚婆破壞社會安寧

陳天柱高級警司

算數啦
依日幾多人覺醒幾多人睇住你地冇保護市民睇住你地點同黑社會合作

離開???
終於認放犯

記者應該即時show呢張

Mark名

咁我下次搭下防暴膊頭睇下點？

dllm,咁改都得？！

幾時俾我地搭下曱甴強膊頭

笑撚死人咩黑驚, 作都作個好D既原因啦

算啦香港冇得救啦，大家有得走好走啦

拎住攻擊性武器又唔洗拉呀

不如認警黑合作啦，係度兜好肉酸

好幾次啲肥賤藍屍中坑係搭晒啲防暴影相架

原來呢個動作⋯
係要用一年零一個月五日先唸到點解釋！
好嘢！好好嘢！
DLLM

你睇番上環過千黑暴喎，713上水過千人喎，打傷貨車佬喎，撥墨啊（係唔提白衫佬）
再問發番你脾氣添啊

大肚婆同胎兒串謀犯罪

看圖作文

咁下次示威你記得拍示威者膊頭
唔好鳩開槍啦喎

咁點解唔係搭示威者膊頭，叫佢地離開

咁當年葉繼歡唔行埋去拍吓佢膞頭叫佢走？

過去1年幾從未見過警犬叫人離開會先搭人膊頭

起佢底

太好了，警察要繼續這樣下去，才可以收你皮。

哥布林啦直程

7完未cls

陳天柱高級警司真係勁
唔知咁優秀嘅人有仔女未呢？

所以要死全家 唔可以留種

作咗年幾，終於作好個劇本，食屎啦你班垃圾！

赤手空拳嘅熊仔餅就搵槍射心口

啲藍絲仲話佢係肥婆
佢地根本唔會講道理

叫犯罪者離開係咩玩法

又講楊明

蛇鼠一窩

召喚鏗鏘集條片

點解突然要洗白721？

平時劫匪打劫金鋪會唔會走過去搭膊頭
BTW 講撚左成年仲係乜都冇做到
講條撚咩

但叫示威者走就開槍開tg

新界北總區刑事總部高級警司陳天柱，形容7.21白衣人恐襲事件，是兩派人士的衝突，更指白衫人士首先被人挑釁，一名黃背心女子步行出閘遭白衣人襲擊，才令事件急劇惡化。陳天柱又批評當日現場傳媒只作單方面報道，才令人以為白衣人是無差別襲擊市民。

黃背心你估法國咩, 又唔係黑衫

實在太多片
港台有埋特輯, 其實好難拆....

佢緊係燥底啦

睇死佢過兩年都退休，諗住去第一世界享受人生㗎嘛
點知被大sir 推出黎，生生世世起大灣區喎

可以改稿冇改好

Btw 咁多枝cam直播都假

原來係自動放犯走！

陳天柱 你本BC become chinese

點證實佢有講過?

叫持有攻擊性武器嘅人離開
姐係包庇罪犯啦
仲話唔係警黑合作？
幾時見過班綠色恐怖分子會拍膊頭叫示威者離開

點講都無用, 遮仔會個一百億, 一係就上繳中央, 一係就被凍結

中聯辦新界工作部長及其下屬在哪？

仍未拘捕？

班曱甴都戇撚鳩 以為講一萬個大話件事就會成真

曱甴強出黎認同鄉黑勾結仲好啦

都唔係獨立調查，信你都on撚9

同行係代表警察同市民合作無間

原來諗左一年就將所有野屈落去5:0度 IQ36.9

白衫先係警司

綠衫係原居民

一年後作到個18分鐘到達

真

唉...

唔係跟監狗會報告咩?
而家佢地有d新既資料走出黎
咁監狗會係唔係應該又再重新調查下?

利申: 唔係信班狗或者監狗會 不過警暴既報告咁兒戲是但up 真係連藍廢物都唔會信

諗撚左成年作埋d鳩屎藉口

毋忘初心，唔想比人串好嬲好嬲就幫手推行動post

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

警察應該咁樣同黑社會打交道？

勢不兩立又搭膊頭？

警甴:呢個大肚婆同升天南勢均力敵

又想改寫歷史

唔好比佢誤導乜野幾多分鐘到場
早係入西鐵站之前個幾鐘，已經有白衣人係元朗聚集
即係何妖搭膊頭既時間
無警時份唔係齋西鐵站入面既時段

😑

便衣狗

期待佢點樣教佢D仔女做人要有良知同唔好講大話

不如佢直接話「係咁架啦，你吹得我漲咩」

狗仔狗女有撚良知咩

佢地無講錯，一早到晒場啦，不過著左白色衫姐

屌你啦，你見有人殺左人，又叫佢離開？

一路都覺得兒燈仔on9
侮辱左可愛狗狗
呢班用賤畜呢個字已經形容唔到
警畜 警糞

放犯就放犯啦

狗: 證明 黑衫暴徙襲擊白衫人

利申 : 曲到圓!!!!!!!!大話講太多都唔會變做事實
我屌佢老母!!!!

唔好比絕望撃倒，而家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

不如諗下點傳承個真相落去, 連登仔唔生仔就係人都知
你要宣傳俾新一代嘅知道個真相, 而家好多後生仔唔知亦唔理

咪同當年happy new year一樣